有冇人生活壓力大到郁啲就喊

仆街已經失眠
仲要喊醒左
屌你老母幾時先有安樂死

Good一聲吞左佢

點樣喊

Ching我都係 成日半夜醒左兩行眼淚

:

大壓力到頂點

通常諗咩

工作

壓力咁大,不如周街吊下人

安樂死

一齊睇

咩事先？

好想快d死

聽link in park

太多嘢推積住，一觸即發

bleed it out la

吞唔落鳥

喺張床度，cum住被

有冇喊濕個枕頭

解決到嗎？

黎 一齊打機

身邊d野，屋企
點先會開心

臨訓前聽歌

安樂死應該係基本人權！

瘋狂做野等自己唔駛諗壓力

最想做咩工先岩自己

我鬧人都會喊

會唔會一早已經死左

無喊
不過個人麻木曬
失眠情況都好嚴重

一下子太多刺激
覺得自己無能為力咁

仲有咩放唔低

垃圾
做人除左錢同病其實唔會有咩壓力咯

淨係loop 吳哥窟

積左一兩年

我地呢類人根本唔會有開心。即使有咩開心事都好，過後都只會繼續唔開心。就好似倒一茶匙糖落個海度，個海都係鹹既，唔會改變到啲咩。

想辭工去個旅行
但冇勇氣

咁介意真係唔好拍拖

打咩？
最近都係玩返lol 同ps4 nfs

冇人明

我之前番工番到晚晚三點、四點就自己扎醒，之後個心跳到好似想爆出黎咁。日頭番工又會手震身震。後尾辭左職先無事。

係，我地係垃圾

一時時
我自己收工返入屋都係得自己一個
有屋企人 = 冇

睇你有冇咩包袱啦，無咪裸辭囉。人生幾廿年有排你做啦。

返工都會笑下

抑鬱算唔算

咁巴打應該真係好大壓力 辭職係岩既決定
我係焦慮諗好多野搞到訓唔到

我自己送過生日禮物俾自己
開心係有，但係好短時間
好似得到手之後又覺得冇乜野

都係一隻錶同一對鞋
好普通

我想。
但自己溝通能力好廢

一個人做咩都舒服

你份工長期追數？

我壓力大到喊唔出
好辛苦好想喊
已經成年都係咁⋯⋯

呢個係病但有得醫ok
咁你地唔去睇醫生 或者睇左無keep住食完成個療程怪得邊個

我對上一次係九月掛
其實俾人呃個感受真係好唔好
真係好想係我自己諗多

冇用
治標唔治本

解決唔到問題咪浪費晒d錢

我係差d想喊

其實冇得醫

一開左個頭就成日都喊到

辭職都要勇氣
返工就實係要勇氣啦

以前收工就乜都唔諗 , 打牌打波打機 , 總之就去玩
而家收工就諗聽日返工要做咩文件先有咩PROJECT要跟 , 星期日下午已經慣性定煩緊黎緊一星期要做既野

on9
我條女都有抑鬱
之後我上網查完有得斷尾架
後尾監佢睇醫生食左半年多唔知咩藥斷左尾啦宜家不知幾正常
醫生話個腦神經唔知做乜缺少左樣野定點搞到物質傳送唔夠/中斷先會咁
食藥等佢傳送變番正常
身體自然會習慣分泌番個個幫助維持傳送暢通既野
你地啲濕尻肯定食幾日就唔食唔覆診
就話無得醫

屋企人思想好硬邦邦
覺得要一定要一直返工
辭左職會比說話你聽
我只係轉份人工冇咁高既工 已經係咁問三問四

我都明白自己既決定其實唔洗太在意其他人點諗
但屋企人日對夜對
日日比說話你聽難免會難受 好難唔影響我

辣殺 男人老狗喊喊喊

我處嚟 屌我

大燈唔係有女咩 唔同條女傾訴下？

我幾個月前好唔開心，早個月辭左職以為會慢慢好返，結果一個月後的今日依然唔開心，日日喊緊，仲因爲呢件事搞到愛情家庭學業唔好，仲同女朋友嘈過好多次，好似一件唔開心事引爆左無數件其他唔開心野，今日仲不停撼頭落牆諗做乜會搞成咁，好想一下了結左佢咩都唔洗諗
我真係好辛苦，好攰，好想熄機抖下

我好似好耐未試過開心既感覺，成個人諗野好灰，我好想開心一下，做乜成個世界好似得返唔開心既野咁，就算一剎那開心過後又會跌返落去，究竟生存為乜

開始翻工一陣又發翻惡夢，晚晚都係新劇情
積住忍咗好耐琴晚係屋企人面前爆喊
喊到成個人震哂、塊面又抽畜
今日繼續翻工

舊登啊

晚晚失眠